燒山: 71唔好圍金紫荊, 唔係會好大獲!!!

71圍金紫荊圍到D嘉賓走唔到, 林鄭同北京會好冇面, 隨時武力鎮壓

應該點解讀
圍左的話林鄭同北京會好有飛屎？

發夢夢見71好多人, 真係好多人

全世界都即時睇住
今時今日仲夠膽 武力鎮壓
真係夠膽出手 其他國家仲晤乘機 打柒支那

唔好得罪中共呀

屌，5年前信過呢個講法真係恥辱黎

唔好玩啦老簫

2014果年10.1咪一樣被人圍左，之後班高官咪坐船去同走

之前好似係兩登其中一睇詔一編文
之係叫人唔好圍,仲好多正皮
有無人記得?

燒山 仲以為係當年64 資訊無咁發達
輕鬆 鎖國殺人 咁易咩
依家你一派軍隊落黎 就係人都知啦

2014幾多人圍?
2019發夢見到幾多人圍?

多謝燒山加持

大家唔好屌

佢條片好似係叫大家去圍

反向睇即係
要D嘉賓走到但官員走唔到，唔敢武力鎮壓

夢見今年人數圍埋對面岸都仲得

軍隊唔洗派落黎
香港本身有解放軍註守

燒山即係叫大家去圍姐

點圍

多謝燒山！

佢到底係想燈，定係唔想燈

係咪得你一個有打開條片

燒山好波

多謝燒山

睇下我地人多定解放軍人多

佢一人一槍都殺唔晒我地

咪洗旨意關門打狗

2014 好多人用人鍊圍住

頭幾日佔領係多人架

又指路? 睇睇先

燒山指點咗條出路畀我哋

睇錯燒金紫荊

而家就係要落佢面！

腦燒都咁講，真係不得不信！

燒山落指示
大家唔好激嬲中共呀

俾大家諗返5年前自己有幾on9
今年唔可以犯同樣錯誤
搞到佢愈冇面就愈啱

估到有人貼

成班傻尻
完全係長他人志氣 滅自己威風

你咪係香港表演關門囉

燒山終於識玩

真係好撚戇鳩
要鞭到2047

燒山好波>>屌~你出少句聲會死咩? >>燒山好波>>屌~你出少句聲會死咩?

North Korean 2.0 姐

愈大獲 愈快樂

用下腦都知啦 而家乜撚嘢年代呀
武力鎮壓係咪戇鳩
冇可能會發生

收到

個升旗禮之前係早上８點就舉行，如果要去大家自動自覺早少少起身啦唔好預到太趕時間，一間港島塞車就含撚

燒山不如抬頭望下個天有多粒衛星飛緊

出老解？

x Japan . jpg

我夢見玉子放題

圍左又點, 佢最多唔升旗
佢用黑警, 唔通又衝

美國vs中國
香港做主戰場 到時爽囉
所以一定要圍，橫掂都係想美打柒支那
唔介意香港比你做戰場

if we burn, you burn with us

等等先
句野意思圍金紫荊會好大獲
姐係冇用

仲唔多謝燒山

我5年前之恥

傻啦，佢早兩日就封定先，我估最遲29號晚，唔係根本埋都埋唔到去。

（我講觀禮）

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

五年前做唔到嘅嘢 五年後會點呀？

無問題呀 連住星期六日 我陪你癲埋又點話

好想負皮你
不過諗諗下，有邊個未年輕過呢
小弟08年都係大中華膠一名，
14年總算認真現實

之前眾志係咪試過去金紫荊纏黑布?

想知今次仲有無人仲夠膽叫大家做we are x
好期待

收到哂
多謝燒山建議

搵人問下gphone

人鏈？

乜鐘貢有自己人 嘅咩?

鐘貢: 犧牲一兩隻棋子猶如垃圾

美軍來時我帶路

搭船走咪得

上面屌燒山嗰啲今年先留意政治？

笑撚左

其實有道理
七一盛事, 照計就唔會武力鎮壓
港共老共都咁要面

我地要做比佢地睇！
我地要圍但會讓哂路班官走
比佢地睇我地同佢地唔同
亦都令佢地冇理由出兵鎮壓

明㗎喇燒生

睇埋g20先，如果到g20各國都唔理香港嘅話71圍金紫荊=自殺，如果相反嘅話到時圍金紫荊就好有用

唔該哂燒山

燒山話無面即係?話有事即係?

2014我想講係好多好多人9.30留夜
等10.1朝早一齊行去灣仔
但雙學派散水餅，d人慢慢散
佢一批一批20個咁散，幾條友講

燒山出手

唔比升旗會點

呢個係具條件既假設性推斷，唔係預測。
燒山嘅燈力係唔會啟動的

果日d 狗官一定會出黎

屌 香港人向全世界叫救命冇面d
定佢71比人圍冇面d？
71比人圍算d乜

燒山比哂信心我地

71圍金紫荊，收到

燒山

燒山好野，多謝燒山

30號晚就佔定既話就high high了

ok圍

走唔喺問題

升唔到旗最好笑

71要圍金紫荊，但圍完D嘉賓都一樣走到，林鄭同北京會好有面，和平解散

屌好似好中喎

7月1日4:00AM點睇?

夠晒精神去同佢地玩！

睇完g20結果先 無國家蘇我地咁玩會死 真係死個隻

即係要去啦

夜晚扎定營好d

蕭生講野都幾好笑前幾日聽佢係度扮麥美娟鬧林鄭笑死我：

圍都無用，班仆街可以坐船走

燒山好野!

圍旗桿？

當年係fb同高登打輿論戰幾辛苦

幾多和理非非 對中共絕對暴力係好大恐懼

尋日成班人鳩UP下就嚇到即刻取消諮詢會
唔知再鳩UP下會唔會嚇到取消埋升旗呢

當年圍堵失敗 好多左膠

舊登個時五毛橫行，攪到我睇多兩睇直情唔想入事時台

ok

燒山不愧係"智者"

燒山係咪一直都玩曲線
我明白做知名人士有時唔方便講野咁直接

召喚熱愛睇扯旗禮既朋友 感動 哭

燒山好野，多謝燒山
唔撚好激嬲共產黨

好多左膠 又多五毛
仲有好多人對中共解放軍有極大恐懼
阻止左件事發生

今次真係要玩大佢

行出軍營已經知

佢係指會大鑊
但冇叫人咁做喎

燈神有啟示!做嘢!

黃之鋒出左冊 現在都唔樂觀

驚捱唔到成晚, 黑警喺無嘉賓權權在場時, 乜狗屎垃圾手法都做得出？

日抖黑警難搞D, 喺嘉賓同全球面前狂放催淚彈? 難度高D

食飽早餐, 頭班車一齊去, 成數萬人？

成功機會或許高？

信個班人係恐懼
講個班人係間諜

集會人數要上千人聚集

中共唔敢71 搞咁大獲 加上一定有大量狗官出現 冇得避

所以燈神嘅力量原來係，我們只要隨住反方向走一定有運行？

人誰無過
識得係錯誤中學習咪得
宜家我地唔同曬啦！

燒山好野

14年個堆維穩說話一定會再現

黑警有無辦法扣一扣佢48小時

有佢率一班中箭童子軍阻人做嘢, 真喺大事休矣

XX都話可以一嘢車埋去,

中箭學生童子軍? 打佢又唔喺, 唔打佢又唔喺

收到，多謝燒山

個次單野見證民智仲未開
件事過後搞到我都無哂心機出黎 覺得唔抵幫

推呀喂

我地未夠力 全面宣戰

有燒山加持

咪撚理呢件傻閪啦

唔係講笑 2014年9年27,28 佢就係比人扣緊48 先搞得成事

咁多外國記者佢敢？

五年後 識得轉身面向官員

黃之鋒? I don't think so

圍依舊野有乜用？

所有有突破既行動, 都喺因為黃之峰喺臭格入面

預了俾人打，你估會好多人？

從成效黎講, 你圍黎有乜用

比你圍到, 正苦名正言順出黑警開槍, 然後一大堆CCTVB, 方向唱衰

圍唔係唔得, 但要反問, 圍黎有乜用? 為什麼?

嗱住枝咪, 話現場公投喺咪解散?

屌佢老母

我可以預告
有人會本埋條命去阻止你地咁做

唉,
視乎還唔還手啫...

燒山又燈

2019.07.01
我地依家公投 係咪要圍金紫荊

不如今次就直接送埋佢地落去?

所有人鏈一律視為共諜

從成效黎講, 你圍黎有乜用

比你圍到, 正苦名正言順出黑警開槍, 然後一大堆CCTVB, 方向唱衰

圍唔係唔得, 但要反問, 圍黎有乜用? 為什麼?

當日圍黑警, 圍政總, 口交部都無出聲, G20先出聲吊

點解? 因為你圍黎無用
好似當日比你佔領到龍和道又點, 689唔理你, 由你佔

武力鎮壓？一齊食催淚彈？

圍黎做乜?
同當日佔領龍和道一樣

暴力清場

唔比佢搞party

好難圍囉, 水陸路, 又有地鐵通道

解放軍出動

記住開槍 唔好等

岩呀

71唔係早上8點就已經升旗咩
夠唔夠時間吹雞架?

利申本人反對一切非法包圍行為

G20後,
如果皇帝唔回應, 又係果幾句, 外國不得干預中国內政, 太監話G20唔討論香港, 777龜縮唔回應唔蒲頭

到時應該圍住以下幾個重點做相關行動
1. 將幾呢年, 尤其呢個月, 正苦做既野, 做個大總結, 有埋證明
違反人權, 違反一国二制既野, 比晒美國和外國, 要求取消關係法和獨立關稅區, 仲有視香港為中国一個城市
2. 要果堆賣港和賣港賊, 沒收佢地外國藉和凍結資產, 要佢地一齊共享大灣區人的榮耀
3.對付洗腦傳媒, CCTVB, 方向, 日月報等
4.選舉, 將唔好支持親共派既人拉過來, 都要令佢地唔投.

多9餘, 根本圍唔圍到都無意義

你自己諗下人地點解要應酬你？有乜著數

搞到出催淚彈都過癮

全世界影住

好多野都無意義
佔馬路有咩意義?
遊行有咩意義?

👌🏻，咁學你等運到，有朝一日林奠良心發現

不抗爭 不反對
緣份到 自然有民主

push

okok，琴晚發夢到時好多人圍觀

歷史性咁多人

上面比晒建議喎
你盲的嗎

發夢見到大家可以一次過見哂 d 高官，又多傳媒，大家都好開心

根本唔洗等到果日，班打而家已經做緊嘢，一來呢單黑歷史唔想人提，二來更加唔想再發生，因為萬你地又做，佢又要創造第二次黑歷史。

狗改不了吃屎，所以每逢有親類似討論一定出嚟洗版反對，金紫荊人鏈首領散水黃個朵唔係浪得虛名。

圍嚟無用呀
失民心呀
失輿論呀
激嬲共產黨呀
令阿爺無面呀
出老解呀
血腥鎮壓呀
balabala

大鑊得過依家

班打手而家已經做緊嘢

三毛入哂黎

支持者都成班跪地割席

學術討論，早幾日去升枝黑紫荊既旗得唔得嫁

一定要羞辱中國

無乜必要咁做，早1，2日等睇升旗就得

咪做標題撚

攪過萬人碼頭游水活動？

冇人鏈，果晚通宵完頂唔順返歸左
而且都好矛盾唔知信邊面
不過當日我係比較傾向唔好激嬲共產黨

蕭生指路

連登D人成日講解放軍會落嚟, 其他一直都係香港 負責國防

又黎唔好激嬲支共

唉，即係今年7.1.要圍金紫荊多謝燒山

係咪得我一個對和歌山水蜜桃有興趣

好驚啊

其實林奠真係好低能,佢而家唔見人唔回應,到左71你唔會唔出黎見人下話?但係咁見收埋自己咪姐係叫班示威者去71接你放工囉
真係好低智,唔通佢真心想落中共面?

推爆，圍9佢老母

會唔會有人帶港英旗去落佢地面

有年71遊行完，何俊仁出黎抽水話支持佔中，成班大叫何俊仁留低！

今次係咪大叫之鋒衝先！

環球時報： 數萬人爭先參與七一升旗儀式

附近大量白煙及鳴槍助慶

此時此刻已經雨革2.0緊啦 左膠終於搵到位全面進場 621黃之鋒朱凱迪張超雄區諾軒狗竇前起大台公投預設叫人散水，近日一葉雙輝嚟料，跟住今日PP左膠式行為藝術，完全係雨革翻版嘢出返曬嚟。所以唔使諗架喇，和平是我們最大的武器吖嘛

圍鳩佢老母

Burn hill ho yeah

叫黃之鋒果日留係屋企得㗎啦
唔幫忙已經係幫咗忙

去金紫荊冇意思，目前我們要
1-追究、徹回、釋放
2-選戰！
美國國會要求我們2020真普選，我們在區選和立選，就千奇吾好輸

燒山幾時收皮

收到燒山好野

不如71一齊去睇升旗禮？
隨時取消升旗禮

(燈) 神嘅指引

你d左膠5年後仲咁on99 咁你圍黎擺撚咩

神燈

多謝老燒 大家識做

去野餐啦 好意見啊

個個係咁屌
根本冇人㩒過入去聽
明明就話佢出席實俾人圍，權貴走唔到會極盡羞恥，但又唔敢再鎮壓，叫林鄭你諗你，佢就笑住話好睇

why not both

點打 口交部打？

屌，黃之鋒唔出嚟，都會有其他左膠好似中箭嗰班出嚟打大交叉架啦

燒山已指引明路

2014年十一之後啲人已經binc咗好耐，而家畀你歷史再重演一次，你話啦

5年前因為呢個原因而輸 今次一定要因為呢個原因而贏

有燒山認證， 唔想獨立都唔得

收到!
蕭生好野,
多謝蕭生。

應該相反方向，早啲圍撚住機場等班狗官出唔到飛機

Ok 71圍金紫荊

不受傷不被捕

即係要圍

先戒嚴，再上門慢慢捉，到時候真係一鑊熟

無人估到5年後林鄭重可以衰過689

今鋪支持去野餐呀

當年和理非係大勢 連屌警察都少 想拉攏同和解多

絕大部分都相信政府未腐敗到而家咁

今年唔會咁容易比之鋒班人玩和理非啦

唔關我事架，燒山叫我圍架

依家兒登咪又係搞到成舊屎咁

一於圍佢老母！

多謝明燈指路

千其唔好！

左膠犯民搞散同摧毀抗爭絕對不容忽視，佢哋無時無刻都係想做呢樣嘢

前一兩晚好去霸頭位睇扯旗啦

解毒 : 71圍金紫荊， 會好大作用？

燒山好野！多謝燒山！

林鄭好無面？？？ 我鍾意呀！！！

就快生存空間都無晒, 仲要照顧人哋面子。

蕭生個提議幾好喎
國歌法又未立

血腥回歸

借個位希望大家留意

「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

香港人，71見

當年gphone 都係咁圍 印象中

當日會隔到極遠已經圍哂野，要衝要勇武先搞到野

咪即係五年前咁
你等到七一果朝先去梗係圍哂嘢
你早兩日就去扎營鬼都無隻

野定餐等扯旗

搞金紫荊唔一定要入去攬住碌旗桿先叫成功
你啲人塞到貴賓入唔到去意義上都一樣

當然佢入面有秘密通度，外面又會有散水黃條人鏈，所以要諗定幾個方案。

記住，班左膠一定搏埋老命去保住國家面子，唔會比你地搞升旗禮。

認真衝入去自己升香港旗應該幾壯觀
利申：發夢

跟住一齊唱God save the queen

咪撚咁on9啦

嗚哇！打既話可能真係睇到地球聯邦軍

收到啦！！蕭生好野！

收到風話今年71制服團隊當值取消

屌！！直頭美軍過黎我帶路啦！

佢今次唔登

燒山教路，多謝燒山!

蕭生

發夢見到蛋紫荊

今次要啦

🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️
🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️
🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♂️

你地圍還圍呀，千其唔好掟柒彈，到時整到金紫荊變黑紫荊，一定上國際頭條，阿爺會無晒面嫁，好大鑊！

留意返，簫生貼咩都唔中，佢講咩我地做相反就無死

燒山加持
香港獨立

水鏡八奇

因為冇人真係想睇

搵唔番啲片，有一年71維尼黎香港,犬用大型水馬封晒晒成個灣仔北

今年夠唔夠膽搞都成問題

黎啦。We are prepared

見到佢個樣..我好驚好不安!!
唔敢睇佢D片

成班傻仔一味話燈

估錯就cut晒出來

人地大把估中啦

我71真係諗住去金紫荊圍

多謝燒山指點迷津

燒山講得岩，要留係屋企睇電視直播支持

燒山好野 多謝燒山

但係點玩先
去捉賣國賊？
去宣傳d中共高層/高官家屬
揸外國護照？

武力鎮壓？好呀！就同中國攬住一齊死！

事實要推，唔好以為圍咗入唔到場，太天真嘅諗法

BTW我仲以為燒生叫人唔好早一日佔

唔該燒山

最高指示

你唔清場升唔到旗，到時點交差

我再留言睇多次大家
金紫荊唔係"o個朝早d"或者前一晚"就入到
29號凌晨就已經封哂周圍路
係行動派唔係齋鍵盤嘅會唔會考慮放棄
我唔覺得可以28號入去仲要守到兩日兩夜

我再留言提多次大家
金紫荊唔係"o個朝早d"或者前一晚"就入到
29號凌晨就已經封哂周圍路
係行動派唔係齋鍵盤嘅會唔會考慮放棄
我唔覺得可以28號入去仲要守到兩日兩夜

ref 2017
臨時限制區
由 2017年 6月 29日凌晨 12時 01分 至 2017年 7月 1日晚上 11時 59分，下列
路段將全日 24小時暫劃為限制區
)%20final.pdf

推

燒山

可唔可以唔好齋推
我都好迷惘應該點
有冇同路人答下我

係囉，點解好似冇人知咁

但你咁講法人地28佔咗，佢29要ready ，姐係28清場

講真29 30係星期六同日，會多人得閒d，加上心底知道守2日姐，會冇咁意志消沉
，但三十相信點都郁手清場，如果佔到

燒山講得唔好就姐係一定要去

（記得佢前排講過會撤回送中條例，結果依家撤回2個字就好似佛地魔咁，政府死撚都唔講出口

蕭生係咪係度指點迷津

水路黎水路走
和平散去

覺得等嘉賓入場後再去觀禮會更有效果唷

有冇人買水蜜桃?

越落到中共面 就更加要做